沒有羽扇但我高貴

冇你我都可以活得好好